走左就咪撚返黎

你話㗎！

ok